請問邊度經濟差？成條街都係人，窮人呢？

新聞又話失業率好高，但商場仲係人山人海，啲窮人去曬邊？搞到我好撚自卑

Where poor gay

係到

窮人唔出街，你點會睇到

窮人係哂兒登度

窮就唔可以出街？

連燈標準答案:香港人好有錢,無左份糧都仲頂到

窮人唔俾出街師

習種：中国已經全面脫貧！

窮人唔可以行街要禁足?

最多咪食屋企

勁多人買打邊爐牛肉，$80 90 100g

說好的窮撚？

得果幾%人失業
9成人都賺緊大錢

條街好多rich呀

QE 之後 財力既來源開始同工作學歷經驗脫軌-->資產家境

有

旺丁唔旺財, 好多人齋睇唔幫襯

窮撚唔行得商場？

冇得去旅行班月光族都有錢la

其實不嬲財力同工作學歷經驗都唔係幾掛鉤

有冇去過ssp

窮人緊係起條街到嫁啦，有西錢買樓咩

窮人咪去晒返工同摺係屋企囉

成街都係乞衣

正常人呢十年八年都賺唔少

一睇到你依句就覺得你on99

原來你眼見就係全個世界

人山人海

好多窮人

其實窮人先出街,住劏房連擺聖誕裝飾嘅位都無嘅人就緊係出街感受聖誕氣氛啦.

出街=有錢人

Donki d 靚肉俾人掃晒，cheap 肉仲有一大箱，窮人？咩黎架？

名店出面條隊就知香港無窮人

根本香港冇窮人，只有唔做嘢嘅垃圾道友蝗同唔洗做嘢嘅有錢人。

多有錢人 唔代表冇窮人

旺丁唔旺財
買個幾千蚊既野都要左諗右諗既死窮撚

齋睇唔買唔得㗎？

Ys

我正因為窮又係公屋擁迫戶，
一堆人wfh、無薪假 ，
我留在家中比死更難受，
所以更要出去外面抖下氣

無錢唔開工，想食西北風

今日等入海港城停車場等左半個鐘

起碼有一半人係

齋睇唔幫襯??? donki條隊長到

得旅遊收皮，醫療，運輸，網店賺到笑
經濟係平衡既，邊度少左錢就流返入另一邊
食店做外賣果d都有賺啦

你不如講埋百佳仔條隊